Thei 最低收幾多gpa

有冇人知Thei 收幾多GPA ar ........

收親生仔

Gdp 1.0

Really??

咁親生女呢？

女嘅話我收

夠分，有錢，多數得

2.0

2.5 btw讀咩科

真係唔好讀thei
過來人

唔收

師兄讀咩科

Civil

搵工搵唔到咩

Ching 真風趣......

好搵嗎？

若要生活好

我打算轉行
身邊d人都揾到 ～15-17k

冇得簡

諗住去thei讀咩

有conditional offer係咪唔使理gpa?

咩科？